
---  
[source: シティーハンター 281.密室の恐怖!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3354)  

1.リアタイ時は笑ったが。今読むと自分がピチピチギャル時にノーブラ＆シャツ一枚で寝てるのを一晩見られてたのを考えると5千円で済ますってかなり良心的？！？    2018/12/28  


2.獠と香の知恵比べが徐々に凄みを増してるな。当初は伊集院隼人に仕掛けを教わってたのにいつの間にか自分で対策を講じてるからな。しっかり成長してますわ。    2018/12/28  


3.「レディと思われてないんじゃない」って、ヒロインなのにね（笑）    2018/12/28  


4.リョウちゃんの夜ばいを阻止することで、結果的に香ちゃんのスキルが上がってるという。そうか、これは実地訓練だったのか(笑)    2018/12/28  


5.実はあれ大事。    2018/12/28  


6.撩ちゃんピアノ線にひっぱられてるよ。香ちゃんのあやつり人形みたい(笑)    2018/12/28  


7.防音強化ガラスの箱っていくらで作れるのかな。    2019/03/26  


8.チンピラの一言「あん…もっと…」で笑っちゃった    2019/12/12  





